與其同柒婆咬文嚼字，不如將更多精神爭取重新啟動政改

今屆會期得幾個星期，暫緩代表今屆完成三讀機會不大。如果下年度拎上大會傾係要重新由首讀開始。

(講真如果有心的，就算係撤回，佢都可以隨時拎返上來 )
況且柒婆施政寸步難行，隨時腳痛

與其咬文嚼字糾纏「撒回」定「重啟修例無期」？不如將民意導向爭取重啟政改。

萬惡皆因特首不用向民眾負責

就算普選特首係開天殺價，都要落地還錢，改革功能組別。

大家請將注意力集中：

1.釋放學生
2.追究開槍責任
3. 清肅警隊，改善監督警權

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"

跟住到人工島同國歌法先

最緊要係救人
比佢屈下次仲邊有人出黎

啱